唔反達蛇了

達蛇戰略係而加先出力拎英超冠軍